[文宣核彈] 全世界一齊推爆呢兩條民間記者會媽媽嘅分享！！我哋要全面收復民意！！

黃大仙媽媽街坊講述8月3日與女兒回家被警察恐嚇經過

深水埗準媽媽街坊講述8月6日警方在深水埗發射催淚彈的可怕經驗

麻煩手足幫手整埋文字版本，同埋搵有影響力人士放埋上Facebook廣傳
呢兩段片雖然有D長，但係非常入屋，絕對有助我哋係膠著狀態下全面收復民意
緊記除左推爆連登，我哋仲要喺Facebook, WhatsApp, 現實等等渠道share，唔好墮入同溫層效應
除左網上文宣，我哋要繼續搞放映會，派傳單，更新連儂牆，全面收復同鞏固中老年人嘅支持

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
9/8~11/8一連三日和理非機場接機

推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

大肚婆果段真係屈機
落個中立title(街坊孕婦親身經歷etc.)send出去引啲師奶睇

Push

如果有dummy facebook account可以放上FB
最好搵人做埋文字版方便廣傳

放fb

推推推講埋出處，順便推廣民間記者會

推！大肚婆都搞！黑狗係咪屎坑出世

介唔介意整個分零鐘version?
(利申，可以幫手）

支持！

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可

推

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

可以，原片在此，隨意使用廣傳

原片在此，隨意使用廣傳

FB已有, 幫手upvote呢個comment同like&share

FB已有, 幫手like&share, 唔好浪費民間記者會手足一番心血請嘉賓搞記招

可以剪幾分鐘出黎 貼上BK